做緊PR狗，辛酸屎你問我答

歡迎同行一齊討論
同時呼籲大家唔好入行

講啲PR辛酸屎嚟聽吓

係咪好憎啲記者但又要笑笑口扮fd

OT左2星期 晚晚都1-2點咁滯
然後追designer老細交設計比佢鬧
假期要做野有冇當過佢地係人

係 特別有d gaygay地既男記者
要同佢陪笑扮熟 覺得自己似鴨多d

好似好少pr巴
以前工作關係識幾個女pr 好撚假

我一入職個女上司都好假
只係識討好老闆 著低胸賣樣

Btw真係好少pr巴

人工有幾錢
工作內容有啲乜？

How big is your kitchen

睇你醒唔醒目
一入職得12/13
有人做3年先做到17，有人1年做到17
上到位可以50k左右
但留得底冇幾多個

唔明

屋企廚房幾大

80呎左右

初吻幾時發生

我想問關咩事 巴打要起我底？
11

唔係你問我答咩？

平時有咩要做

咁都要對題

對阿

對客 砌proposal 開會
聯絡media 預備物資
基本上咩都一腳踢

最鍾意咩顏色？

綠色

我做梗pr煙腸 覺得好悶 你做咩type公司既pr？

讀緊pr 想留名聽嘢學嘢